[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5397)

我個名

Master G

1:2

12

話左啦

完場未

手足

屌 垃圾主隊

送禮1:2

個龍

屌 2.5都輸

做乜撚野
扔個波比人射

乜鳩

主隊神肋攻

Goal goal goal goAl
一齊大聲叫白俄！

收錢算

屌 中硬

.....

糕!!!!!!

冇角了

我了

夠膽就和

假波黎

個龍on9

咁撚假

角球雨

賽前細波全死

痴撚線 80分鐘狂換人 就知準備劇本...
不過呢個劇本第一次見

肥

屌

多謝清

又燈死

送禮

大波黨

假波

乜撚嘢事

好波，知白俄攻唔入送一球

扔波比龍門
龍門又戇鳩鳩

LM!!!!!!!!!!!!!!!!!

2.5B 咁樣開

嘩 乜撚野

Eason 中了

唔夠膽了

00嗰陣已經估1:2
不過諗住會係主fg再俾客cup

買咗主 針

半0全3

8角完大家開心

呢場似會比人查 假到咁

呢球真係CLS

多謝主隊送大禮

文字直播比大家睇
主隊後場有界外球 一鳩野DUM去自己龍 客隊單刀推右走左過龍門再入埋

依啲先係踢波
唔入就要畀機會人地入

等睇2：2

以後yerin出左我先買

2：2 10抽1 派500

主盤撚狗

條友咁樣殺我細波 拋得咁急唔係拋前 拋番比龍門on9

比多角得唔得啊咁

Lm

發誓依一世都唔會去哈薩克

ME

我

白俄頂住

lm

又撚半大

和

殺左幾多17主ng同no goal

不如你戒賭

等

肯定呢場2:2

勁中

Me

又打假

差1c 快！！！

睇盤c 1.5/2個盤睇得多

白餓點輸？

突登架嘛

中幫你含

主fg no goal針晒

thanks

政治波 白餓仔比政權屠城 贏波贏人心

係咪架 我插埋你後門ok?

咁樣輸真係dum心口

假波到仆街

半0都可以全3

大波gel

屌真係唔比人走盤

你出左我先買

邊個扔架 球波

應該係半0全4

所以唔鍾意買平手
贏/和緊都唔知點補

買左主隊都想講
主隊班垃圾好撚廢
無一球射門係正常
入到果球係對面門將on9
唔輸波真係無天理

一陣上youtube睇返先實好精彩

冇角

望到哈薩克界外球
走去紮咗條辮返嚟見到教練團慶祝緊 我仲以為哈薩克入波

-1c
-2:2

我唔出了

Ching買咁獨特

小朋友格仔等陣大波波ok ?

16號

唔好呀

快入喇屌你老母 是但搵邊入多球

補4分鐘

補幾

條仆街個腦裝屎

+4

半大得唔得?

狗會精選
推介主隊

幫緊你 幫緊你入多球2:2

十倍入手主4

哈我屌你老母痴撚線夾硬殺盤
屌你老母你班冚家剷主隊你班仆街呀屌你老母
哈 哈 哈。。。。。。。。

4分鐘1角ok?

補4

8C先
跟住2:2 OK?

ok

一帶一路快撚d

即係譬如買白俄 頭先0:1如果補主w 走盤仲要輸返注
補2.5又低水

你個名

反手

有冇奇蹟追和

Ok

和啦屌

主隊班波真係好撚廢,好少可真係睇到我炆
大佬究竟 成班人踢緊乜9

俾隻角先

夾硬開2.5b

新条>Eason

大家和和氣氣

叫都廢事叫 主隊都廢

屌

呃尻手足自己羸

和波 快撚d

和球大家收錢啦

1.5b 曾經3.25放係我眼前⋯⋯後悔撚上身

反手 報假 走數

和波未

波都唔撚識射

波post而家得反手同事後了

哈薩克全隊仆街死 thanks

反手撚

和波快撚d 快撚d

E神出黎講野未

求和波

咁咪都要夾硬輸 痴撚線屌你老母

一角難求

和佢老尾咩 都完場

ccccccccccccccccccc

2:2 7.5b都冇 我屌咩

哈薩克在首戰以2比0打敗立陶宛，表現出色；今場返回主場出戰，有力添食。白俄羅斯上仗淨吞阿爾巴尼亞兩蛋，大部份時間捱打；球隊狀態差，今場更要客場出戰，凶多吉少。

目前位居小組第3的克羅地亞U21，為爭出線今場不容有失；而在整體實力或較主隊更強之下，今場仍可秤先。

鹿會教咗大家點買

點賭呀 屌

求求 2:2 2:2 2:2 快啦

好狗，吸撚晒啲細波飛，再假波盡大

法官大人 我認罪 決定退出波post算

咁樣送禮

1.29無入球

7.5s@2.1頂撚到心臟病發

走啦

快啲啦

挽留

快點爆我8.5s

半場1：2 20倍

掉個波俾人爆2.5

上半場引左幾多人買細波

俾人追和 然後落飛再入

完

1:2 7c ft

屌你老母睇到果球嬲撚左 屌你老母

7.5s差d心臟病發

佢老母隊哈薩克可以廢到咁撚樣既

克U21?

唔敢訓

7.5大慘死
送大禮搞到白俄唔攻無角

快撚d死啦

8.5s易到仆街

白俄

克羅地亞半大 唔中休息

打假啦
最尾輸緊一個射門都冇

U21半大係咁落飛 應該半細了

唔知派唔派得切買12點

臨尾傳球可以傳到自己仆街係咩玩法

界外球咁扔俾個龍 戲都唔交下

你有冇睇 真廢傑志都正常過班垃圾

吊你老母 哈殺克

買咩

岩岩半場5.5B想上 但又驚撚 點知冇啦啦連C嚇左嚇

廢閪始終都係廢閪

G大師買乜？

7.5S點頂呀

最後真係頂到wo

馬會鍾意一反一正

捷克

克u21 全大

半場乜都冇買 等8.5s收錢算

有即場就好快會派

9.5S/8.5S收錢算
易到

唔補7.5b唔駛輸....點解要補

派左

3.5 b ok ?

３６５半大跟狗會調整

u21主客買曬
唔信佢和

推我個post,咪贏錢，輸就抵撚死

捷克u21點買好？

MaterG? Where r u

1.🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿賓福特即場2.5大❌
2.🇧🇷巴拉干天奴紅牛[0/+0.5] ❌
3.🇨🇱安圖法加斯達[-0.5/-1]❌
4.🇳🇱多德勒支[+0.5/+1]❌
5.🇨🇱智利大學[0/-0.5] ❌❤️❤️重心❤️❤️
6.🇺🇸國際邁亞密主勝❌
7.🇺🇸西雅圖海灣者主勝❌
8.🇺🇸西雅圖海灣者即場2.5/3大✅
9.🇺🇸洛杉磯銀河10.5角大❌
10.🇺🇸洛杉磯銀河3.5細✅

1.🇰🇿哈薩克[0]❌
2.🇨🇿捷克U21[0/+0.5]

就開個2-2

陳sir hoball

同Yerin同路呀 吊你老母

又係你！！！

半和

Follow your heart 照買主

咁呢張邊度嚟

做事後分析c算

識買了

半大？

個2.5大比狗買

呢條傻仔買完雙 又話自己買單
跟著又話撚人
単機啦

派咁快 一定有古怪
買咗主-客/客主
估上半埸1:0 / 0:1之後反cup

收到，即買格仔上盤

再輸今晚收皮

雙龍出海？

兩邊買哂 等你地入會

驚你反手、貼飛ok?

支持

啱啱1.5b 6.5b贏嘅
再推12點半全大

捷克半主

半大 上

條傻閪係咁

1.5b

比埋時間我地睇
Cap d 唔cap d

買唔切半大

你晚晚都咁講 訓左你仲屌緊

早開左

扮野啦

1:23
頭先1:2果球，笑死

識玩

feel到好似琴日場荷乙咁 半場大到痴線

邊個再話咩冇假波我立即屌佢老母

又單又雙姐係點

Cut頭cut尾咪得囉

優越陳兩邊講晒好型
事前出單 事後貼雙

真係上youtube搵番

又中假波

點解仲有會理優越
佢真人肯定係個失敗者

馬會或成最大贏家

求派

黑卡好型

唔撚推我post又要跟我野，咪特登玩吓嘅試吓，順便再博鳩啲人

陳sir事前出黎撚下你地 俾你地刷分

咁姐係點 出反水？

賣料狗黎 2邊買哂 貼贏個邊

屌你搵事後狗

半大24

揸toyota

啱啱好12點

全貝沙灣

1分鐘都未入波，開硬細

。。。。。。。 假撚到

+$2244 今日夠皮

叫定先 半大24

要跟買，又唔撚出聲，睇吓幾多人中招，

捷克㩒屌

捷克禁屌中

仆街原來依場冇走地

求派 好人一生平安

55

咁樣擲返轉頭 係咪弱智

職業球員點會犯呢啲錯誤

跟我搵食實冇死

係 抵鳩啲跟陳sir水買嘅中招

向後掉真係第一次見

以後咪撚跟囉

克羅唔對路 仲要讓人

賣料狗咪會買晒兩邊 咁岩貼錯飛啫

半大2..........

4

第一次同意你

唔係假波我切

你係咪傻架陳優越 識唔識規矩呀 不嬲1001開post 乜撚野推你個post

半場主客其他 3:3 24

陳蛇下場買咩

1c

投注10k 完場贏30$

2c？

有無icac電話？

藝高人膽大

你見兩隊D人嘅表情就知肯定係假波
個個都好淡定，個守門員已經企係到唔衝返龍門，隔離D球員都企哂係到無表情

哈薩克我屌你老母一無所有好撚柒鳩專登打架波屌你老母返工白做。。。。。。。。。。。。。

我開post,居然冇人回應，唔撚鳩你哋我真係唔撚開心，你咪當我兩邊買,又正手又反手，以後跟我又要睇路

多謝狗會啦

屌你老母真係唔好買共產國家
無好下場

U21無即埸

假撚到 踢假波全隊仆街死啦屌你老母

收到風陳蛇條風係佢朋友嘅 大家唔好再jer

可能係好事呢，幫你慳錢

唉 賭場白俄咁都可以輸8K

哇冇睇假撚到咁都做得出

一啲失望樣都冇

Cls 好多半大撚 鐵達尼今次

主禁屌緊

仆街一下都未射過

頭先我中3注
即場王

優越陳都幾撚面皮厚下

你買咗咩呀

再見了👋

見白俄入唔到就自己郁手
痴撚線

俾你blk晒咪冇人囉 傻東

出去開個慢慢單機啦

高級國際賽事 都可以行住入波

sob

你又唔係1001 你都on撚鳩

慘了

4k主平手 4k7.5B

你咪撚煩啦 屌你老母唔識規矩 話人唔撚回應 你弱智架 要咁多人跟你個套

完美

。。。

得啦得啦 返入個閪到啦

戎賭了

第2球都幾假下

不過肺炎當前 梗係做搵食波要緊

又嚟搵存在感

仲要白俄平手落大飛
收撚晒風

條友多得你唔少 (定係你自己?)

3307$拎唔拎到出黎都成問題了…

2.5大中風賠率

戥佢老婆同個細路慘 有個弱智老豆同老公

入未呀

係

chan hoi ho好慘
冇人理

sob acc黎 自爆過幾次啦

7月19號

馬會開返驚閪

俾番3千蚊人啦

玩死 頭先殺細波 今場殺大波？

一早係公廁日日俾人中出十幾次

好清楚啦

唔好再支持共產國家
無好下場

半大真係24

唉 弱智過xxxbb

冇錢收101500

唉 入波未

陳蛇比人網上欺凌會唔會嬲得滯打老婆

半場0.5 都唔係好過份姐

入番粒定下驚先啦

Dllm比我中次半大

me

屌 半大又死

呢場u21 開波前有冇得買角

咪玩啦 佢都睇唔到

No

想自爆乞錢了 自爆有無人派我

2邊好似入肉小小既攻勢都冇 點大波?

賽前1.5b@2.4 3.5b@2.8
睇落似半1全3

癲到

1：1時先買時
仲有3,4倍
利申 開場前買左2.5B
智慧齒會員勁中

半大真係驗腦

試下

求派 身上得返$50

‘

個日期咩事

50上1M

移花接木? 引人撞個AC

留返搭車

1

場U21悶撚到

3大巨頭同路

U仔半大未

又半零全三 屌

開到半大裸跑維園

老老豆豆 我同路

點解我買個場就半大唔到？

U21唔半大有咩用

取消關注

半場0.5大 等0.9先上算

反手？

已舉報

新人加入

事後 我贏完再po飛

主未輸過上次先贏完客隊

客初盤7場平手先贏得1場2：0

又話U22實半大既

又冇話係我買 我心0

陳sir block晒波post所有活躍會員未

有冇人知點解佢咁迷戀波poblock晒啲人入嚟做乜

有既有既

冇珀斯張？ 爆你出黎都冇

自我感覺良好

你唔好呃我

呢個真 不過u21都好多變

買大波好過

比場水你 咪煩

半場整兩球黎先

快撚入啦屌

我呢？

一粒頂住檔先

40121236

唔想尋日改完名 今日又要改

有乜啫你佢買錯左u21呀

好彩 逆向思維買左細波

Pm

我比場水你就真 我仲有兩關炒硬

兩粒啦

佢地話想撚半大 冇計

有1先有2

依家1粒都冇

以後我自己單機刷存在感，以後唔撚同你班死乞兒傾，我以後只會比你地事後飛，放心

有邊次大船半大係開到

傻豬黎 2/2.5都可以輸

入手 0.5希望訓醒收錢

優越嬲撚到

即刻完場！

30分前無一球半大一定死

又反手

乃撚晒。原來大船

場波腰斬未

克羅1射都未有 等針

有咩 點解收唔到風

角就咁多

克羅地亞射門次數0

法國U21個場就半大
狗會揀呢場黎開就898

Sob b又中？
30944959

慘 上星期蠃左10k 琴晚得返4k 易家all左半大 咁姐係白賭

講到好似以前唔係咁
其實一路都冇人想要 冇人想知 你明未

屌你老母原來半大咁撚大隻船

乜本身有人同優越陳傾計架咩
佢唔係一直都係事後同單機架咩
同直家有咩分別

你躝啦 刷存在感

無錢收都派你都幾好人

連登波台淨係識買半大

超撚大

捷克入未丫

你老母條死乞衣俾你老豆強姦生左你條傻鳩出嚟

唔sick pm

針

半大未

買小既洗乜屌波

買大個班睇定下場都得

邊個閪黑買左半大出黎自首啦

又啱 支持！

半大留翻美職 荷乙買啦😒

暫時三十分鐘。中龍係零啊！

咁多人買半大就知出事

克羅地亞24

笑撚死 討論區玩到blog咁 肉酸狗

我正式宣布半大24

XANGA黎

有必中料 剩底兩場買我對家 中左派我plz

原來捷克上次都打低克羅地亞 今次應該冇走雞啦

半大24 報數
-500

Gooooooal

通常都中2輸2

半大開到我幫哂全post含

係咪得我一個買左半細收息？

Jm9

-700

-4k

報假？

派我

我要口爆OK?

水泥gel

半0 通殺啊

無即場真係好悶

2.5細

克羅廢到

意大利
波蘭
挪威
奧地利

提早訓

-10

我一係全中一係全炒

咪搞意大利喇 你係咪妒忌意大利人靚仔呀

投降輸2/3得唔得

又話頭先輸完唔出 仲未死？

-800

打去問馬會

遺言黎

條撚樣反手 同傻尻優越一樣咁撚煩

捷3:3克

-900

兩隊鬥推但1球都冇

入粒輸半得唔得

100

克羅入未
好閪眼瞓

入兩粒贏全得唔得

block撚咗佢算

克羅腳都冇起過

佢地識閪XANGA咩

入番粒輸半比我驗腦

allin咗半大

好

有了

以後唔買半大

得罪講句 仲未俾優越陳block既人
唔算係波台手足

角就多 入球就零

出真飛先講

好耐未中過半大

我好似未

240買

多蒙特唔入比人入啦

我應該未

又半和

半場一粒都好

40分鐘 nba 半大

未既快d去申請啦

半場未完已經7C

下場

比我輸半啦屌你老母

有無人派

可幫叫
奶袋底
陪玩
心理輔導
扮天鵝 松鼠叫

U21冇入波不如咪撚踢

入波啦 神奇 頂級 超卓

半大 10 1 100

諗太多

半大開到3個500

汁番條屍得唔得

你未撚死咩傻閪

中

唉

U

客d飛仲咁硬淨

Yes

典撚解呢場無角買

都39分鐘，唔好FF大到

捷克1球

有無人派

可幫叫
奶袋底
陪玩
心理輔導
扮天鵝 松鼠 德島 叫

上場克羅炒5粒唔係好撚威架咩 腳都未撚起過

一敏蛇比我贏一次得唔得

入波啦

想聽德島叫

賤種u21

就快半場仲企硬平半高水

一球都冇 cls

u21全部踢埋今場全部要因傷掛靴 屌你老母

半場爆角冇角買狗會

0:0?

飛番自己國家個陣空難斷腳死唔去

狗閪黎

下半場會唔會NBA

22個人過唔到22

嗨

夠膽咪NBA 以後唔撚買半大

主隊下轉作客再空難死埋佢

入啦

死唔夠 唔死最慘

43分鐘了

意粉定荷蘭啊

針了

意

場波好悶

神呀 比一球我輸半啦

陳蛇冇你咁靚仔 高薪厚職仲賭狗會

屌 唔撚叫取消關注先

真係唔可以場場買

自爆？！

腳都冇見佢地起過

1球都冇輸撚死

個傻閪今期流行都咁多人留名

今日10場有8場半和

我驗腦好過

你咪咁 好多cd rom唔識

佢上次696反杯仲未派我

又話客以攻代防 假奶

好耐冇見 見唔到跟唔到 下場買咩！

半大到我罰抄下面呢堆ac

29811452
30040098
19797965
41097668
40512673
15645572
40420410
25624905
63583148
31829259
40561355
41163794
18723329

唔買啦 準備訓

輸死人

U21半大有一球球半足水你買 都要踩隻腳落去 抵啦

下場買咩

好心啦 福心啦 可憐下我依個乞兒仔啦

幫主

Ching禁勁有無水

不想努力了

全大3.5 中
101300

一定要中我

大家做下好心

豬門酒肉臭 路有凍死骨

派

LM

等睇下半場NBA

買左上盤
輸半當贏

兩隊上場炒到咁，今次0-0應該死唔少人

克羅比d力贏左去

同路 準備又針多注

Q

師兄想乞幾多先？

下盤坐半望全

上盤比狗屌

Master g 破燈收錢

半大報下數

佢買咗乜？

原來燈嗰個係我

兩大燈神發功一齊中

哈薩克你都有份？

收錢啦dllm

100 夠三餐了

肯入波未

U21 0-0 ft

你買咗乜？

純粹叫下波睇靚仔

屌你老尾 買咗上盤等死

波po 24個個等收錢

角大到出到嚟繼續刷

得到 得到

迪莊！

大波一球都冇

客入未？

勿慌 今日仲有五場上盤等你買

唔入唔好比人入 收返半算

等陣意大利先正

下場先喇

12c 0 goal

冇波入
買盤兩邊都收錢

捷克全格

得島 得島

岀真飛未？

克羅快入

你紅字先係反手？定綠字？

克羅

未入過禁區

我鍾意出米出 唔出米唔出

有冇即場數據？

2.5b 1.57

米你老母

皆大歡喜

3射1中 vs 2射1中

狗會真係佛心，
殺大波竟然冇即場

殺大波但賠大角

好撚悶

都無角盤

賠咩大角角都冇開

中風賠率開唔岀

即場可以唔開角

有無人派

咁祝你愈輸愈有，
輸到仚家鏟
恭喜恭喜

荷蘭主埸三連勝 意大利又十幾場不敗
點揀好

瓦逼格拉入未

呢班小朋友都打假

惡左小小

主其他客其他

頭場誤中假波
依場買錯盲人足球

呢22條友斷腳死啦

格仔入波聽日食格仔餅

都唔知點算 想買既波全部都同g大師同路 我可能都係個死燈閪 唉

大波叫都冇得叫

g大師又撚狗正手

記得上年買世清杯u21
意狗對日本/韓國 買佢入球大 入完一球就後面猜波 猜咗80分鐘

點解客隊仲有可以有平手低水，睇唔透

唔洗賭啦 u21都00

唔買啦 出完糧小試200$哈狗fg 買完再睇原來g大師出左
再見佢炸完俾人goal 今晚不宜賭波

克快入

引客飛 等睇0-0 1-0

唔開就爆晒角

燈就燈啦 賴

可以入波未

克羅地亞世界盃亞軍個虛名

放棄
諗三點買乜好過

克羅地亞u21準備入波

批准

兩隊角刷到仆街都可以00

因為唔可以比下盤補飛嘛

美職00劇本

入得未

屌你老尾 點賭

克羅單刀傳比個龍

克羅準備入

個2.5得1.57真心比狗買

哈薩克你班仆街係咪痴撚線
直接調個波比人入

克羅比1粒啊唔該

仲講緊

又角屌你老母

Goallllll

客隊係真廢唔係扮

挪威咩事 派錢？

落咁撚重飛

成晚都係假波

克羅入未

好誇 唔會撚狗掛

有冇夏撚

2》 1.69 好小見

克羅係咪要補時絕殺阿

挪威 跟大戶了

送錢

受讓變讓人 仲要1.69...

和波丫屌

又下盤

師兄 一陣我收錢話派你

12m未

買左咩

差唔多 差唔多

睇緊

客入未

留定tg了

一陣波100%

5050都可以買乜輸乜，到底點先可以贏錢？

終於乞到

18c
點解無c買

克羅地亞屌你老母

20角都黎緊 仲係0goal

克贏波 10 1 100

就黎20角都仲係0入球

輸就派唔到 我都輸左成千

L

有

又無人贏錢？

音樂比利正選

呢d爆角爆到仆街永遠冇得買

鹿會又然

克羅點解可以讓人 主勁到

Yerin之力出黎未

荷蘭？

其實係我燈買乜輸乜

必中

又00

下盤

其實你個名就反映了 上盤真係會輸到人仆街

睇黎0：0多

格仔絕殺我聽日掃十份蘋果日報

屌你老母克羅地亞

2.5細 3.5細gelll

波蘭兩倍平手打到落1.74

好撚癲 克羅入啦唔該

都唔撚知呢2隊出黎做乜撚野..

yerin破燈了

克羅地亞入未啊

克羅絕殺啦

一球都冇，我服

G大師

0:0頂唔頂得住丫

Croatia !!!!

20角0入角

克羅地亞我屌你老母

求0:1

一日買中兩場00波上盤 有咩好賭

完未丫屌

屌0:1啦

點解會買到假波

仲唔吹

20角00

吹雞未

屌 又針

save

輸半

只服馬會

唔好再絕殺

死傻狗阿媽養到你21歲出黎踢0:0

馬會真係逼人賭外仔

舒服

聽日再派多1600$ 留意tg

殺你老母
完左場啦戇鳩

啲波唔閪唔揀

一陣買哂客算

估撚到你和波啦不過我都習慣買雙多幾重保險
主客都@2.X，和3.X，搏人睇死唔會和

入到更衣室仲要吹噓自己防守好 諗起都打冷震

諗住食硬大波反而1球都冇

捷克嗰場唔開盤

事後撚全面進場

係咪派？唔派就縮返入你老母個閪度

意大利強陣

Ho ball Ching

支持 有風紀了

波蘭讓平半了

荷蘭同挪威出鳩陣

點強法 點買好

今次唔撚派呀，奉旨派呀？下次你搶中都唔派你，依家就block定你，其他人又多咗機會我耐唔耐就會派

支持手足

買咗波斯尼亞@1.82 平手 驗定腦先

鳩陣都落咁重飛

挪威假波味濃

馬會波蘭+1 @1.28
鳩撚到

波蘭做乜落到咁 利雲正選咩

荷蘭vs意大利
半客 上樓

波蘭2.01》1.92

唔係放緊假咩

意粉全面進場

低水買咗波斯尼亞平手@1.84 可摸耳退飛唔賭？😐

對家收起人

第一次見 當我哋乞衣

要allin主了

真收返埋佢啦

而家連1.28都冇
好想知佢最低跌到幾多

1.27

波蘭似閪硬

意大利x挪威

唔好買波蘭果場，伏味濃
仲要開即場，又死好多人

跟

你今日戰績如何

死狗會 正式退岀 搵外國朋友幫手買算

意大利冇得輸

唔講了 一場半場唔出真飛就喺到吊 講完等於冇講

過埋2:45呢轉就要等聽晚2:45先再有波？
星期二依家出咗第一場34號，聽日晏晝會出好多場？

Pmed

荷蘭個陣好鳩咩

突然出現

三文魚SkIP

全部係垃圾英聯賽錦標
乙組甲組互片 雞肋波

荷蘭有蘋果燈

對面出久違邦老師+基亞連尼
不過覺得拳怕少壯 荷橙中場好氣好力

迪比打前鋒

係咪唔記得左里昂點屌打祖記
意大利無阿朗救世

買左荷蘭 但睇唔透波蘭

咁呢隊荷蘭除左迪比仲有咩里昂球員
意大利國家隊整體好過老爺蛆掛..

波斯尼亞盤追數

其實我對荷橙前面都好懐疑
不過佢主埸雞+中間dejong debeek 應該可以猜死意條中埸

好多aja 夾開

買左意大利下盤
再輸聽日上轉happy轉運

聽日會派多1600$ 大家注意
推到上2球 開心錢

Master g點買

F5緊

佢一早出哂

出面落哂飛馬會竟然唔郁

非洲盃呀聽日

落飛但係最後贏唔到嘅機會大唔大

挪威 半大

狗會荷蘭落飛

MasterG水呢

U21 仲未派

狗會極之睇好斯洛伐克 應該吸左好多以色列飛 要留意下呢場

香港人懶獨特

祝贏

荷蘭

意大利入未

邊場都未講就LM班人乞到傻咗

荷蘭啲迫搶好密

10幾秒9.5平水 變8.5平水

挪威秒goal無人講？

買都未買得切挪威就入咗

三文魚

冇即場買半全大 諗唔到點輸

三文魚快啲456啦

頭先u21...

羅馬尼亞又goal

意外 賤種隊

下。。。。

等睇開得出半客

今晚全客宴唔該

下盤又贏。。。。

買咗奧地利？

中撚左伏 要左波蘭

荷蘭 波蘭 蘇格蘭 上盤

上盤夜

戇鳩，三文魚秒半大

5分鐘半大

半大只需5分鐘 屌你老母u21

4分鐘半大 又唔見我買到

正路都主

FC洛杉磯啲迫搶好密

半大收錢

北愛快cup